**SETUP**

1. Clone repository.
2. Run _composer install_.
3. Set your local environment variables in .env file.
4. Run _php artisan migrate --seed_.
5. Run _npm install_.
6. Run _npm run prod_.
7. Set up url for the application.

БД:
user
 - таблица пользователей, можно расширять как угодно

post
 - посты, можете расширять таблицу как угодно

user_mute
 - пользователь может заблокировать другого пользователя, 
 	при этом посты этого пользователя скрываются от того, кто заблокировал его
 - так же можно расширять таблицу как угодно
 
 Суть задачи
 - Нужно достать 50 постов с учетом сортировок (рандом, старые, новые)
 - Применить кэширование
 - Ключ кэша не может содержать ID пользователя, который получает список постов
 - Результат не должен содержать посты заблокированных пользователей
 
 
 Для выполнения задачи нужно использовать laravel, так же любые технологии кэширования и т.д.
